有冇人當年係冇出席大學/大專/中學畢業禮?

大把啦

總有人冇去嘅
尤其大學畢業禮係開始做嘢之後幾個月

好多人都唔想比較人工先唔去？

我IVE 有去但後悔，
所以大學冇去。

坐幾個鐘睇人上台攞獎一直俾臉拍掌，
覺得又悶又浪費時間